Создание бокса Astra Linux

Целью данного проекта является популяризация ОС Astra Linux, а так же создание бокса с данной операционной системой.

Для выполнения этой работы необходимо было:

1. Установить Astra Linux в VirtualBox.

2. Настроить систему. 

3. Создать Vagrant box.

4. Поднять Vagrant, проверить настройки и работоспособность.

5. Загрузить получившийся бокс в Vagrant Cloud.

6. Выполнить лабораторную работу в боксе. (Мной была выбрана работа 5).

   Дополнительно была проверена работоспособность после скачивания бокса из Vagrant Cloud.